想知跳樓死唔去嘅人以後嘅生活會點？

純學術討論

會再跳過

再尋死

冇乜點，同匯豐銀行門口隻獅子差唔多

跳到死為止.

唔死都應該半身不遂掛

細過個時識個小學同學成日比人蝦自殺無死 不過唔係跳樓係服藥 啲阿sir阿社工阿佢家長係咁見佢又開會定唔知點

後來佢份人做咩都睇開睇淡無咩所謂，宜加好似做咗社工